有冇識既朋友係窮撚 入黎講下

借錢唔還基本野 吹到自己好掂 窮撚扮大袋

周身名牌
但係食飯要搵人借錢
銀包永遠得廿蚊
啲名牌都唔知係咪淘寶

未去過旅行 眼界好窄

住hall個時 roommate 係真·窮撚
Tuition fee hall fee full grant
仲要有埋政府比生活費
成日都見佢要炒散 同 補習
基本上 手停口停
睇到都覺得好慘
有時搵佢一齊食飯 都唔知點咁
好驚食餐貴少少 可能係過百
已經令佢生活好有壓力
雖然入左大學 但無乜點玩過啲乜
因為根本 讀書 + 搵錢 已經無晒時間
睇到佢咁 有時都諗 係咪我地太幸福
根本唔知世界嘅另一端發生緊咩事

咁慘既

我自己就係
中學嗰時窮到兩袋方包食一個星期
冇餸就食啲fd唔食揀出黎嘅菜
入左u生活費同學費都係pt賺返黎嘅

最少 佢唔係一個好貪錢嘅人
唔係啲咩世界仔 雙面人
希望佢畢業之後可以做到脫貧啦

加油巴打

我都係，拎足四年，仲有個蘋果助學金同助宿金，好彩升year2個年有關愛基金主動幫我比一半宿費

同我咁似 我而家就係咁